[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#34

不想自行做功課, 只求快想省時間,
對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.
偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2019同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

2017 4月初 高刷新游戲顯示器推薦

還嫌不夠的話, 中國的144Hz帖也可以爬看看.
也是有一些參考價值.

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容
另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡2080或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.

外國官網寫有 HDMI 2.0
HDR 我又唔係好 care

隻PA32UC update完fireware唔知點解用唔返HDMI1
唔通同部機用Ryzen有關?

俾呢篇呃咗

睇spec的確唔差

試用完隻PG27AQ
再對比番左右兩隻FHD舊Mon
即時覺得已經返唔到轉頭

到底VG289Q 幾時出

mcm107?
我個HDMI 1駁Xbox冇事

如果想要個打機mon，下面兩個邊個會好啲? 或者仲有無其他推介?

1. 唔需要去到TN，因為間中都想睇戲
2. Input lag愈低愈好
3. 27"

ASUS VG278QR 27” 165Hz FHD
AOC CQ27G2 27" 144Hz QHD

係
出廠MCM102冇事 update完就濛一舊
之後變成得640x480 一係就no signal
神奇地 2 3 4都正常 就係插落1會有問題

就咁試ufo又唔覺佢有話我係freesync係唔得
不過我用dead cells黎試就好似真係有效果

右上角係osd內置顯示個mon fps, 右下角係windows底下軟件顯示
以上係有開freesync, 圖1-2 係開左radeon chill range 58-141fps
圖3係熄左radeon chill
以下係熄freesync

25k買mon同砌新機應該點分配

睇錯咗，VG278QR原來係TN

ASUS VG278QR 27” 165Hz FHD
AOC CQ27G2 27" 144Hz QHD

咁係咪AOC CQ27G2比較好?

10k pc + 15k mon

ASUS TUF Gaming VG32VQ 32" 1ms 144Hz Curved HDR FreeSync Gaming Monitor

尼隻Centralfield 門市做緊特價 $3550
平成$1100, 買唔買得過?

好彩HDMI夠多

17-18k 電腦
7-8k e.g fi27q-p pg279q

個電腦mon多左條白線,...係咩問題
之前都換過次mon

有冇3a大作可以試

J spec 唔J game

有機會真係得 有人用PG35VQ都用到free sync
x27p都係二代Gsync模組

CQ27G2比較好
VA都適合睇戲

我見有幾間鋪都做到$35XX
算係抵玩

ASUS ROG Strix XG49VQ
49吋曲面mon
一個hdmi PS4
一個mac 機的時候做到BPB
但任何配搭一配搭到部Windows 機就做唔到BPB
一定會彈左去成個mon都係Windows機

得呢啲 已經無錢再買game了玩住低要求game先

話時話Msi d mon nvdia個list冇佢份 佢而家自己彈出黎話自己d mon夾g-sync冇問題 好鬼

斷估update firmware唔會整壞個port掛
希望唔好up一次壞一隻port
搞吓搞吓冇哂hdmi插就好笑

開咗HDR
個mon咁鬼暗
又冇得較亮度

冇 HDR 我又唔覺得好緊要，但係 2019 年買啲冇 HDR 嘅 mon 又好似過唔到自己

HDR起碼可以對應廣色域

感覺MCM107已經升盡
而家有PA32UCX新旗艦 下年年頭又有PA32UCG
PA32UC應該唔會再改了

小米34吋曲mon點睇
雙12 賣1999人仔

別貪小便宜

好彩你買P版
如果買舊版就用唔到FREE SYNC

無都唔緊要既
反正買得呢部都預左出年會入番N記 除非A記突然起飛
問多樣雖然你未實際用過呢部
我想知係點樣啓用HDR?
係windows顯示設定/in-game直接開? 我好似唔覺mon osd有得較

我只係 for 上網，少睇片，但係都有啲要求，所以我覺得 AOC U4308V 係幾 fit，差在冇 HDR。如果要有埋 HDR，同 spec 同價位好似冇對手
32" - 43"
3840x2160
IPS
廣色域
HDR (optional)

多數都係in-game直接開
但有d GAME要係WIN10開左HDR先

主力打機同睇戲
點解唔考慮VA
IPS原生對比度太低

巴打你部x27p睇圖會唔會有banding?
睇呢張

出類似呢張既右邊咁

或者睇x27官網

左邊會隱約見到類似咁:

asus d型號係會少一隻字
PG27UQ=PG27U
PA32UC=PA32U
PG279Q=PG279

開燈睇唔到個白點

你唔care色彩冇咁鮮艷既話係性價比高
同埋玩fps game畫面郁得快有拖影(睇youtube review得知)

Cursor黎
Sorry

原來係咁
多謝廿巴

VA 唔係睇落會四角淡白咩

你係mon正面睇就冇問題好似睇

VA 好似呢兩隻都啱要求
Acer ET322QK
PHILIPS 328P6VUBREB

如果主要睇片既話平面定曲面好啲？ 幫屋企人買

27" 1080P／2K喺咪真係睇得出分別?
啲人成日話27" 1080P睇到格仔，但喺出去睇MON又唔係好感覺到

it's mostly ips glow, especially in both right side corner

有
假如較到好光+開埋dark boost 會幾明顯

巴打係邊度買？

好期待隻aw3420dw

係送上屋企定自取點拎？

27" 1080p還可以 32" 1080p就

大盒到仆街
好彩冇買唔係嚇死屋企人

屌你老母垃圾dell肯寄未，信用卡數都已經過埋，又完全唔覆email

點睇MAG272QR？

睇得出
睇字明顯d

如果你用睇慣ips就揀返ips吧
用va可能唔慣

但呢兩隻va都有HDR
ET322QKC有埋HDR600

HDR亮度應該係根據返個HDR source
應該暗就暗 應該光就光

新手留名學野

用後覺得點

十分好， 21:9 要少少時間習慣

試下換port 換線？

我反而係覺得nvidia 個list未update啫 大多數mon有adaptive sync 通常都食到g sync

你拎黎打fps就免囉 不過可以試下 msi pag341cqr

點解個mon 角位會咁光

好似IPS成日都會咁

X2

收到風話好似一月中

有144hz但唔用得玩FPS

唔知選擇邊個好，求意見
想打機同睇片並行

AOC CQ27G1 ($2699)
2K，VA，Freesync，CURVE

AOC 27G2 ($2299)
1080P，IPS，Freesync+Gsync compatible，FLAT

27G2仲有HDR，好難選擇
到底要2K VA，定1080P IPS HDR

27G2有Gsync compatible咩

本身自己都唔係電腦打機
純粹見佢34吋咁既價錢

我隻舊ips mon出全黑

傳單話有，所以而家有選擇困難

佢新出果款mag272qr都有software g-sync 好似都幾正 各位點睇

Msi果款 唔係aoc up錯

早幾日買左個Samsung U28R550 但係因為腳太短換左夾檯式支架
但睇官網話呢隻mon剩係support HDMI2 同埋 DP1.2
請問大師們有冇方法可以同時開到 HDR+freesync
小弟用緊N卡

竟然特價？？
本身睇緊vg27aq都要$3899

dp 1.2應該係冇問題
我用過幾隻 4k hdr dp1.2 mon都可以開HDR+freesync
除非隻mon firmware 限制

Thx bro咁我今晚買條黎試下

有adaptive sync / freesync 未必食到g sync
當初n記g sync compatible 認證得極少mon過到

早兩日部x27p到咗，但放完上枱發覺張枱唔夠深搞到好近
邊度有啲貼牆啲嘅vesa底座買？
淨係較到高低就ok

係抵屌嘅 不過大陸運落黎好易整壞個mon 你要1換1 或者之後拎去整就手尾長囉

本身買mon冇跟dp線

d人唔係嫌棄va反應慢過tn，色水差過ips咩

都有人嫌棄ips黑位差過va

原裝跟HDMI渣 一開sync個mon變紫色雪花

有冇link 剩係搵到 800usd果間

似係隻mon有問題喎

我都有懷疑過所以都係買埋dp黎試真d
但samsung換mon好快手 我另一隻27吋 2k curve va 用左2年幾 有一個角位燒左粒燈 隔幾日佢上門成塊panel換俾我

我都掙扎好耐va曲定平ips

巴打你係邊到買？

想問張抬幾深 睇落個mon好遠咁

隻benq ex2780q買完番黎第二日
個remote 已經無反應

我就揀咗平面ips
始終用慣ips

AMAZON 都有

Ips 缺點應該淨係對比度低？同漏光？

IPS點都係貴D就知邊個靚D

大家會點選擇

個mon感覺如何

BenQ ex2780 同 Aorus FI28Q-P 點比較？ AORUS貴1600抵5抵屌？

唔錯 用左2日 感覺都幾好
佢個hdri 用落都唔錯
平時唔開hdri 佢會自己跟環境較光暗都幾好用
喇叭比其他mon黎講好好多

PG35VQ VA 2萬幾

最明顯既缺點係呢兩個
但可以用FALD改善

巨MON得VA簡

呢隻係18dw 定20dw?

都有ips大過pg35vq
但規格低d

800深 換左機械臂再貼牆少少 依家個mon離牆100

係香港買的3580仲要搵左幾間先有貨 其他地方買應該會平d

巴打可唔可以幫手度一度個箱既長闊高既cm，想集運怕過bns既限制

轉左dp1.2 開到hdr+free sync, 但玩rdr2唔知點解個fps都唔係lock死60 有時仲會去到70幾 如果開左free sync, v sync係唔係要disable

美森買Samsung C27HG70 計埋運費3600。想買差唔多價位2k, 144hz, HDR, curved monitor仲有冇更好選擇我見好多人唔推呢隻mon係因為response time慢？

呢部係咩？

你試下開唔開v sync個分別
或者用其他程式cap 60fps 例如msi afterburner (rivatuner statistics server)

我最後較差個畫質試 原來佢係sync緊120fps 所以先會去到70幾 咁結論係張卡唔夠勁

請問一下呢幾個mon邊個好?

BENQ GW2470ML/BENQ GW2470HL(星河推薦，依家仲抵屌?)
ASUS ROG Strix XG258Q
MSI Optix MAG271CQR
Samsung CRG5
AOC C24G1

打FPS用 有3000HKD左右既可以推薦 thanks

fald係

Full Array Local Dimming
可以比較靈活同準確控制背光
得幾款機有
PG27UQ
X27
PA32UC
PA32UCX(mini led)
UP2718Q
BM270
仲有D未上市

啱啱買左隻aorus fi27q-p，個mon有電流聲，嗞嗞聲咁，係咪要去換定係正常？

3418dw

93 x 45 x 64cm

今日啱啱買咗主機.
MSI B450M MORTAR MAX
AMD Ryzen 5 3400G

而家想買個27吋MON, 平時睇下youtube, Netflix, 上下網, 睇下自己D 相.
想要 27"- 30", 4K 60P, 廣色域. IPS 或VA Panel
想問下HDR 同Freesync 係咪打機先有用? 我完全唔打機的.
SAMSUNG U28R550 或 DELL U2718Q 點睇? 有冇其他介紹?
預計8-10K 都得. THXTHX , 邊隻MON 好?

唔該哂巴打，放下心頭大石

VG289Q
應該就黎出
8K可以買到XV273K 4K 144Hz 但你好似冇需要
32吋唔考慮?

4k 144用唔用到5年

有無巴打試過
睇片開full screen就blackout 一兩秒但有聲，退出full screen 同較大細聲都會blackout
試過換線同port。display card driver 已經up到最新

我真係完全唔打機，同埋我粒APU 都推唔到4k 144hz

而家睇咁Samsung U28R55 同埋Benq EW3270U
想問U28R55 同U28R550 有冇分別?
睇片好似benq 用VA panel好啲，同埋10bit色 95% 色域。支援freesync
但係benq 32吋又太大
有冇27~28吋左右。係有咁嘅spec?

只要唔壞 任何mon都用到5年

我有隻Tiny 17” mon
用咗20年都有

U28R55/U28R550=U28R550UQC
27~28吋冇咁既spec

其實 VA 有咩好，除咗黑位同漏光好過 IPS

平 容易做到廣色域

但係 VA 係咪睇得冇咁舒服？

見仁見智啦

thxthx...咁我明天去買samsung u28r550算。
請問呢隻邊道買好? 有冇分水貨行貨㗎?
有冇話包幾多粒死/光點?
over 5~6年冇買過mon...thxthx

個臂係咪唔可以玩一般臂

我都覺佢個架好頂

借問下幾錢 邊度買啊？

請問邊道有貨? 我明天去買呀

我想問有冇可攜式螢幕推薦
諗住用黎做電腦副mon做文書工作同埋打switch
望過下asus MB16AC同MB16AP
覺得有d貴

唉屌，岩岩係中央田買左隻 cg32uq 漏光漏到咁
...係咪已中伏

肉眼睇嚴唔嚴重先

faroll

VA都會漏光

緊係會
只係冇ips咁嚴重

好彩冇買

有LD/FALD 睇全黑唔會漏
所以我衝左PA32UC

而家先知

CG32UQ其實都有LD 但只有HDR模式先用到

Ips漏光是常識吧

va黎

依家d va 高不成低不就咁

真係唔敢買

巴打我都睇緊牆身vesa
同你個case一樣 好似貼住塊面咁
睇緊NB df400

Check清楚承重就冇問題 但個mount最好揀番75x75
我買左呢個係for 75x75+100x100 攪到個mount太大結果要用暴力解決

我都面對緊同一個問題
你果隻都算好用膠 我果隻用鐵 兩隻角唔fit佢個位

咁唯有係個mon到落手

翻去睇清楚個size先

我又唔諗住鑽牆
所以都係睇緊啲底座
其實薄啲就ok,因為原裝真係太大嚿
而家要坐得後，有啲辛苦，同埋怕對雙眼唔好

不了 唯有用佢個爛鬼架

AOC U4308V 台灣官網同殘體官網規格寫 sRGB 124%，美國官網只係寫 sRGB 100%，有人 test 過只有 97.6%，虛標？

想問入面有邊間唔係黑店?
靜係知珍寶。不過藍店都不了

sRGB 124%咁有24%肯定係sRGB色域以外
displaycal色域覆蓋上限係100%
係色域範圍外既顏色會計落色域容積
睇色域容積118.3%先啱 但落差仲係有D大

下？咁用佢嚟 cal mon 咪死得？

why

想買隻打直睇既擺主mon旁邊 睇whatapp tg
係咪要買跟可以轉腳架既mon?

咁可以點

搵asus 技術諮詢

將貨就價姐
你要拎啲平野黎比無意思啦

問啲唔關Mon嘅事
想知用2060係咪玩唔到4K game？
依家換咗4K Mon，啲game較視窗模式發覺set Resolution 做4K同FHD 好似分別不大
但擔心會窒過之前

咩game

1080p視窗模式 會變到勁細 但可以點對點所以唔會blur

PG35VQ VA
Playwares 顯示性能俾滿分
超越PG27UQ

用緊,好正

最強FALD MON(唔計mini led)

想搵個32 吋曲面moon, 而家用緊個23吋 4,5年前嘅LG舊moon

主要純粹拎嚟駁PS4
samsung C32F39M好似都唔錯，如果2000度budget係咪已經冇其他選擇

巴打想問邊間係包 0 死光點?
高登黃金得一間有貨，但係只包3點。

我都想知

香港邊有唔包點呀

呢款有咩特別

廣色域
平價4k ips hdr終於有廣色域

睇戲上下黑邊時有少少 feel....有時又無咩野好矛盾，呢 d case 係咪無得換

但真係好好 feel$8800仲要送 ps4 pro

其實幾好 feel, 睇戲打機唔算超大影響，我仲要中頭十名送 ps4 pro 既 quota 都幾滿足

貴2.5倍

amazon 1229+140美金運費

送ps4 pro 抵玩
姐係隻mon 大約6300
否則8800 我覺得完全唔值
外國只係800美金 8800超過10算

jedi fallen order
開4K較中畫質有少lag咁

咁全螢幕視窗模式呢？
我見啲人物細緻度都冇乜大分別

PA32UCX
4000us

差唔多係最貴果隻VA

如果你係女仔 3C 其中一間 包0死0光

咁就係4k or 接近4k
你試下開高效以上 睇下人物細緻度有冇分別

上一代PA32UC原價都係2000USD
今代PA32UCX用上mini led直接貴一倍
不過有支援Dolby vision

我仲要開埋OBS
所以唔敢高效

之前已經窒窒下啲聲delay兩秒

換顯示卡吧
2060玩4k太勉強

張2060係4月先換
而家出埋2060 Super 根本賣唔到錢

希望換完粒U會好啲

Pg27uqx我諗都係直接貴一倍

唔一定
PG27UQ 384區>PG27UQX 576區
PA32UC 384區>PA32UCX 1152區
PG27UQX升級幅度好似冇咁大

係喎

隻Alienware aw3420dw終於到左集運倉

邊間咁性別歧視 告得啦

其實玩PS4 pro需唔需要4K mon???係咪真係輸出到4K?

其實係全部2k升頻4k

睇黎我等到ps5有真4K先買mon仲好

玩過spiderman 4k唔錯

點樣分個mon係咪行緊真4K?
其實我估要PS5 Pro先會行4K 60fps

4k果種清晰度 睇畫質都睇得出啦

請問 XL2411P 無VESA 係唔係就無方法上牆架/長臂架？ 事關佢個底座好阻位置

官網寫支援VESA mount: 100 x 100 mm

大約2000港紙買左cv27f
再送多隻aorus m3

我今日都買咗U28R55，個架真係好垃圾。完全冇得較高低/角度。
想問下有冇mon架好介紹? 邊道有得睇?
買mon架要買咩規格㗎? 完全唔識。75x75 100x100係咩嚟? 完全唔識

等vg289q就冇呢個問題

3碌鐵都唔知做乜. 屌...買MON 睇SPEC. 完全冇留意個死人MON 架.
十鳩幾年前D MON , 個MON 架都有得較高底/角度. 估唔到呢隻ON9 係冇得較.
有冇MON 架好介紹呀?

used?

果陣用2080ti玩？

我都想用2080ti玩ps4獨佔game

我之前買27uk600又係咁
要加一千蚊上27uk850先有靈活支架

有

屌，柒咗

買個臂就ok
要75x75 唔好要100x100

可以去邊道買?係咪黃金，鴨記就有?
75x75係指size? thxthx...
同埋想搵啲可以擰轉90度打直嘅。因為之前個mon可以擰轉打直，有時會睇片。就咁擰90度好方便
真係唔知點解呢個原裝跟機架會咁垃圾

想由一個moon轉做兩個moon，
想買兩款一樣model既moon。
主要一個係睇戲+車game；一個玩PS4屠龍
有冇咩moon介紹？
筆直大概～$3000/1個moon

講漏左個重點：
想要24吋-27吋moon

SSP 3C有，或者HKTVMALL / 森林

有冇巴打試過喺amazon 買mon
最後有問題要退貨or送去保養
會唔會勁煩

留個名先
依家主MON用緊XG27VQ
副MON用緊隻24' 想換埋做27' 想問有冇咩高CP推介
副芒多數拎黎上網睇資料 tg wts果d
同埋想問有冇邊隻夾枱支架推介一下

唔想煩應該直接ergotron

多數用黎design同埋剪片 間中打機同睇戲 應該買咩螢幕好

有冇巴打已買FI27Q-P有包膠,一般應用/遊戲方面感覺如何??

如果本身係本身係amazon送貨唔係集運, 揀退貨佢會send email俾你, 有DHL label同waybill no., 你print出黎, 自己約收件就得

呢隻大家點睇,想買個VA mon試下

我覺得唔差
但三星6子像素問題 睇文字冇咁清

冇限budget就等PA32UCG
4K 120Hz,VRR,HDR1400,Dolby Vision,Mini LED Backlight

訂左等送貨，希望無伏

你個名

唔該晒你

PG27VQ同FI27Q-P係邊個好啲
見差唔多價錢

PG27VQ用TN panel
各方面都輸晒

FI27Q-P最特別在有HBR3，可以支持同時開啟2k 165hz 10bits HDR，呢個價位，可以話係無對手鬥得贏

等包膠

我都等緊有無勇士快D開箱測試下

10bit係咪真係有用
應該冇game支援10bit
HDR GAME先機會支援10BIT

我想問而家我雙螢幕係144HZ+60HZ
打機用無邊界時會令個144HZ好似60HZ效果咁 睇野有殘影 好似好卡好慢咁(用全螢幕冇事)
如果我換左做雙144HZ 螢幕 係咪就解決到問題
用無邊界/視窗玩都唔會有以上情況

想問下呢隻係唔係flicker free

MAG272QR 2899送埋MHWI好似好正咁

剪開片 想買個mon連住部macbook pro 剪片 睇Netflix
巴打們有咩推薦 budget 5000 內

本來要去買ex2780q
但到到都冇貨， 睇到vg27aq 又麻麻地鐘意
有冇咩同價位推介？ （around 4000左右）
想買Fi27q-p 但真係太貴

想問下aw3420dw係咪無內置speaker
要另外插speaker?

屌之前本身諗住買ew3270u，但最後地方淺窄被逼放棄
想問下有無細啲但又係4k hrd嘅moon推介
budget around 4000
27ul系列好似panel有問題所以應該唔會考慮
唔該咁多位巴絲

同級AD27QD但係貴d

一係再落多一階買呢個囉, 都幾抵屌
但係nano ips d毛病你可能要實際去睇下接唔接受到 LG個850同面板
XG279Q fast ips可以等等睇下香港開幾錢
如果等得嘅話儲多少少上FI27QP啦

我同您一樣，廿巴就推VG289Q嘅

Samsung U28R550

1080p 60hz黎講benq新果隻ew2480/2780買唔買得過？

我見佢個色得72%NTSC，philps果啲有SRGB125%同十億色都係差唔多價，但benq個panel係咪靚啲？

我依家個philips1080p用左兩年半到，勁多水痕咁，上網白底勁覺，所以想轉第二個牌子

咁如果同樓上部vg289q比較，邊個好啲？
主要打ps4 pro/ switch

請較FI27Q ， FI27QP 同 AD27QD 有咩大差別?
CP值 主睇戲/上網 副打機既話邊個會高?
筆直5K 想夠用就可 不用盲追最高階

當然都想有其它牌既建議

主睇戲/上網不如買4k mon

窮L買左philips 245E1S $960
入門2k mon感覺都ok抵

vg289q 好d 支架靈活
但未上市

中意鮮色咪sRGB 125%

聽過Philips用果啲panel渣啲，用一兩年就有痕

巴打知唔知benq呢兩個model用邊間廠既panel?

想問各位巴打，係SSP買mon通常包幾多點架？

搵唔到資料

3點-5點

一千唔駛有廣色域

請問想買PG35VQ
應唔應該上newegg買？
我見香港賣27000
Newegg賣20000左右
唔該晒

唔應該
newegg 係中資

咁請問巴打香港邊到買有信譽啲？
同埋有無咩要注意
唔該你

之前BF好似見過賣過1萬

二手？我見好多評價話咩flickers
但見上面好似話最好係呢個

講緊black friday一手
不過呢部有咩毛病我無咩點留意(對我黎講太貴無興趣)

查價都唔見有全新跌過落1萬喎

中資既咩

有冇咁誇 唔見有人講

MSI 隻Optix Mag272QR大家有咩睇法

3C

新蛋公司（英語：Newegg Inc.）是一家在線零售商，其產品包括計算機硬體和消費電子產品。它位於美國加利福尼亞州的工業市。2016年，中國科技公司Liaison Interactive（深交所：002280）通過投資協議收購了新蛋的多數股權。

sor記錯咗型號
隔離壇嘅PA32UC

我地上一個post都有講
我都買咗
但BF好似冇任何discount

巴打點睇PG35VQ

非BF優惠咁抵屌
代理行貨真係...

非常好
除咗解像度低咗少少之外

檯深60cm買27寸會唔會太大打機頭暈？

最典型係將2000美金既PG27UQ 賣29999港幣

計埋mon支架 唔太夠遠

thx！
啱啱落黃金試吓27寸好似真係近左d
24寸又覺得細左d

新蛋同Amazon 都未見過賣10000喎
咪鳩up好冇

買起左

我日日check都唔見冇有平
反而pg27uq就有平少少

On99
所以Pg35vq 香港定價我覺得正常

係
所以我都叫你係香港買PG35VQ

冇巴打買左Fi27q-p ？

Fi27q-p spec 好
但Aw3420dw 有高srgb

如果想靚色係咪aw34?

決定買PG35VQ

換完唔會後悔

色靚一定係Fi27q-p
兩者Color gamut差不多
但FI27Q-P對應能力比較好
有sRGB preset又有HDR
HDR可對應DCI-P3

Aw3420dw冇HDR冇sRGB preset 只會過飽和

咁抵屌

係咪都係39個月保？

好想試21:9

但最後決定買FI27Q-P 算

唔好意思
請問3c即係邊間鋪

CentralField,Capital,Comdex
應該得CentralField有

32" ASUS 華碩 PA329C UHD 4K HDR 600 Professiona; Monitor 14999
32" ASUS 華碩 PA32UC-K 16:9 4K LED Monitor 16500
32" ASUS 華碩 PA32UCX 16:9 4K LED Monitor 32999

香港PA32UC終於有比較合理既價
K版有跟i1 display pro姐係mon價仲平過PA329C
如果早d減我應該會係香港買了

得一個價$1990，巴打係咪打少左個1字

24吋 4k mon係咪好伏

電腦配置打算9700k+2080super+64GB ram+ssd
希望開到 high-ultra，fps可以穩定100或以上
冇特別玩開3a，但下面玩開既會追新版
玩得比較雜主要幾款：
Cities xxl, cities skyline, transport fever
Euro truck simulator 2, project car 2
Team fortress 2, division, cs go, arma
Company of heros 2, aoe 2 hd

mon 未買但要求如下
27寸
2k 1440p
144hz
va/ips
g-sync/g-sync compatible
$below 4k
去左轉黃金貌似選擇唔多
G-sync/compatible 有d難搵

暫時睇中ASUS VG27AQ $3890/$4000
另一個選擇落1080p
AOC 27G2 $2299
平差唔多一半
好難揀

唔可以過伏既
俾d放唔到27吋以上既人

Vg27aq for sure
利申:vg27aq 用家

間間都冇現要訂

應該正都定中央田買穩陣d？
而家仲有冇包零光死點㗎

打CSGO多
XL2546定PG258Q 好

UCX相比美水價相差唔大

UC就依然有d貴 當係硬食隻i1display

冇，不過我朋友之前買表示最多可以比佢開2盒

部FI27Q-P到左手，未詳細試，但有樣嘢想求教，除左起顯示設定放大DPI，係咪無其他辦法整返大D字，D字好細啊

放大dpi應該係最好既方法

用黎玩ps4同睇戲多

AOC C27G1
BENQ EW277HDR
邊隻好d?

有無其他2k左右嘅價位推薦

你fd邊間買？

Aoc 27g2

師兄得閒講下使用感受，都想買呢隻

幾時到你果部

已買 用緊 1080P 240HZ

噢....說好的fi27q-p呢

Msi optix mag272qr / cqr 就咁睇spec似唔錯 要有既都有齊 係差唔知有冇software g-sync

呢隻同Acer Vg272up/Xv272up 同埋aoc ag273cqx 比較 各位有咩意見 諗住係呢幾款入面揀隻黎買

以我所知， Vg272up=$27xx , Xv272up=唔知價, Mag272qr=$2999

kd25f vs xl2546 vs pg258q 唔識揀
玩cs多

想買一個mon係for睇戲多 仲想可以用埋PS4打機 budget 係1000左右 心水有以下兩部 想問下邊部好啲?定有其他推薦

ACER R1 | R241Y Bbmix~$1186
Samsung LC24F390FHCXXK~$1099

呢款係咪好抵買

放MSI MAG241CP 144hz 7月買 一切正常

有單係法奧買 1500$放

有興趣既巴打加tg nammm333

2K MON 不了

用開1080p，依家好唔慣

FI27Q-P price得3間有報價
係咪真係有行貨㗎

聯強

巴打知唔知聯強有無跟技嘉個無光點保證?

呢個

呢層又唔清楚，賣果到就包頭7日嘅

巴打介唔介意講下你係邊間店買 pm都得
我等左個mon好耐 好心急
但又驚買中黑店

法奧

27“ 用2k 唔會太細喇
我顯示dpi都係用100% 係睇網站有時先會個別ctrl+滾輪去放大個分頁

AOC CQ27G2好似好正，不過香港好似無得買

27" 2k 144hz 1ms g-sync VA panel

VA panel

我都諗住法奧買

好彩 我冇買2K 唔係會好唔慣

我之期用msi laptop
今次砌機加換2k 27吋mon
第一日直頭 頭暈

點解唔慣 大小應該同1080p冇乜分別
我用開4k 150%

以前2k 用100% 而家4k 用125%
係唔係好怪

VA 唔好?
我唔係成日打機，都係做野多

VA又點?

125%唔細咩

我4k要用200%

唔打機要144HZ

小打 唔係唔打

咩SPEC
打咩機

r5 1600 1060
rust lol

125%我又覺無乜野 係討論區咁傾計又唔會覺太細
睇密麻麻字海就個別分頁放大番
或一真係睇唔到覺係細係steam解成就彈出黎果啲

睇YouTube片Late Show阿杜生有殘影係乜玩法，究竟FI27Q-P要點set先舒服

live? 未必關你事有時youtube係條片來源問題都話唔埋
去睇ufo測試會好啲

16:9 2k黎講FI27Q-P係咪暫時最高？

條片有問題

正常唔係IPS色彩好啲咩 點解呢個VA色彩會更好

對比度同color gamut問題
三星果隻可能係量子點va
color gamut可能over 100% sRGB
娛樂用途 色準不是非常重要

Blackfriday入咗部aw3400dw就到貨
大家平時邊到搵21:9 wallpaper?
或者share下你地用咩

用緊225%

4k 200%同2k 100%係咪冇分別

好奇想知你overdrive係用開咩?

問下
有冇咩dual mon 支架推薦夠穩陣

預ad27dq （8kg)
加隻27-32 4k mon 左右

8kg 我相信係連埋支架先有
就咁個mon 應該我估4kg左右

支架試下望下ergotron果啲?

我2隻27inch用緊LX dual side by side，用落冇問題，但覺得如果分開用單臂應該會好feel d，

Samsung CJ791 揾極都唔知香港邊度有
其實同CF791 一樣
但CJ791 有Thunderbolt 3
見三星個官網有，但好似又無得賣
得amazon 有，驚運到黎爛晒

屌~
揾到啦
原來一直SEARCH 錯型號
係要SEARCH LC34J791WTCXXK

預計準備放行貨ad27qd ，用左3個月
意向$3400
有興趣tg

點睇Benq ex2780q
3千7 有呢個spec好似幾抵屌

$1K樓下23" / 24"左右mon，上網／youtube多，少少打機。要上落wall mount到

係咪太入門無乜所謂？

1K以下求其買幼框果啲咪得

想買個新MON嚟玩PS4 PRO，但係屋企淨係放得落24''-27''。見到PS4 Pro唔支援2k輸出，係咪淨係買個24'' FHD既MON就夠?

budget幾多？
夠錢就上4k，唔多就買ew277hdr

預算2k左右

但係如果揀1080p既唔係24’’好啲？

屌Pg35vq 都有人買

當初香港頭批貨好快就賣晒
雖然量唔多

話說Pg35vq 係咪改過spec
頭水個陣見係4ms
而家睇見佢2ms

好似係
可能見X35標2ms
佢又跟住標2ms

可能後期改良左

想買個2k 144hz mon
諗緊FI27Q定PG279QE好
主要打fps, rd2, tomb raider, mon hun果類既game
pc用緊單張2080ti
除左呢兩隻之外仲有冇6000樓下既mon推薦?

法奧 FI27Q-P冇哂貨 要月底先有貨....

FI27Q-F

咁好賣

個spec咁吸引加上5千頭

我買左隻個座裂左 好似用過咁（懷疑ad27qd翻用）
月底有貨再換返隻新比我

法奧買？ 你問佢冇解釋即話有貨幫你換？

係
我比圖佢睇， 佢搵代理話會換隻全新比我 但月底先有貨

各位用 DisplayCAL cal mon，有冇建議要較個 mon 幾多 cd/m2？

好明顯用過黎/開過嚟

到時買個陣問清楚佢先

舊果隻ad27qd都係出左一年 可以用到裂左都幾危

其實有冇 cal 錯

想買 VG27AQ
有冇巴打講下漏光嚴重嗎？

係咪去黃金3c是但一間睇下邊個平d就買最穩陣？

我岩岩先發現自己做咗個傻仔...

之前自己部機唔知點解一到ontime 24hour就會定時炒粉
freeze到唔郁得
跟住少不了就係reinstall過win10

到今日先發現自己重裝完windows後
一路將隻144hz mon用60hz行

買咗Pg35vq

唔係好識較 望落好似都唔係特別清

啲色唔係好sharp

有無巴打教下setting應該開咩閂咩？

(較咗200hz同Hdr)

唔該哂

我都到左, 個盒係咪勁殘

啲MON 終於到哂
Dell aw3418dw + LG 27 UL 600

新砌埋部機終於搞掂哂。

25吋左右有冇咩靚mon 係法奧有架，想一次過買唔想自己抬

冇筆直上限就買最貴果個

最後揀咗佢
ASUS VG258Q 24.5" 1ms 144Hz G-SYNC Compatible Gaming Monitor

你張枱咁細但買21:9既mon

冇所謂喇，遲下換

好有米⋯⋯⋯⋯

但咁近，唔怕咩？

我見到有兩隻c狐

冇咩問題
反正打機都要拉個keyboard 出黎

仲有隻係入面

係邊款?
我都係c狐愛好者 出年4月仲有款警察版

丁死人

Samsung CF791 呢隻拎黎打機會唔會好勁input lag
我上redit 見人試佢話25-34ms

買買買!

點解唔係黑絲
Btw隻腳都丁死人

c狐本身原作果啲都多黑絲 出下其它都好

ccc果套預設衫我無買夾到好核突
btw 離哂個post題

你post個幾隻都麻麻地所以我冇買到

啱啱買咗aw3420dw
有無咩21:9 wallpaper推介？
通常邊到down
另外想問有無抗爭wallpaper

上steam 比38買個wallpaper engine 啦 呢個真心最好

rich

兩個mon都係8000 有找

btw 枱上面係床？

終於安全送到屋企？有冇死點光點

係啊, 屋企細

想問點用mon既內置喇叭可以擴音？
插耳筒係有聲既
已較到最大聲都係冇聲

你隻mon冇喇叭

未開
想問電線係咪直接用香港電線就得？
果幾條線係點用

左邊電線 如果另一邊唔係三腳自己出去配一條或攞電飯煲個條
左邊第二係DisplayPort 另一邊駁電腦DisplayPort
右邊USB uplink. 另一邊駁去電腦USB3.1. 駁咗之後mon底下面個兩個USB port 就可以用 唔駛下下伸手去電腦後面

Thanks爸打
我搏好後再報告質素

仲想問 左上flash bio個usb頭係唔插得？定點

Aw3420dw係無內置喇叭？

買咗，但應該點搵wallpaper?
我係search到揀3440x1440同category ，好似得好少choice咁，係咪無包其他人整果啲？

自己去影咪得

想問下有冇可能$2000內有齊 1440p, 144 or 120Hz, 1ms
睇過行貨食水好深
美森有d雜牌唔知信唔信得過

有冇3000-4000執相芒推介？可以比多少少
利申：幫人問

隻VG289Q幾時出
等得我好苦

2020

UP2716D or比多少少上CG319X

可唔可以講下邊度買同幾錢，想買

CG319X成35000喎

比多少少上CG3145好過啦

上面有講 steam

香港有冇27gl850替代品?
唔好叫我淘

AD27QD/FI27Q-P

想問下amazon買mon會唔會出事 如果買有冇咩要注意
定其實應該係香港買會好d

我係amazon買32吋mon冇事
第一次買野要可能會cut單鎖帳號 交返信用卡statement就ok
如果唔係平好多就係香港買啦

thx

等到2047

想買u2419h 但google過話個mon有問題仲差過u2417h 有冇人用緊可以講下

用緊u2419hc，唔覺得有好大問題

2419hc同2419h 係咪除左usb-c係一樣?

Aw3420係咪無internal speaker??
同埋如果想收到音，係咪要買個咪

唔好意思 1999，想買AW3420DW

咁買個喇叭先，隔離post好夠人買 iloud mm
有無咩平嘅咪推薦？想用黎打機傾計

通常上dell 問Sales 問價 問到最平為止

見到聖誕boxing day sale , 有冇把人用三星49” 或大家點睇，身在外國見佢有平。自己用i7-4770k, 24g ram , gtx1070 , 30% 打機，其餘執相， 文書，睇戲。 唔知1070推夠唔夠力。 見佢有and free sync ,上網睇有人話nvidia g-sync compatible

依家用緊三個mon

想買fi27q-p

打3A大作 1070好難推5120x1440 120hz
掛名HDR1000 得10個local dimming zones

想知邊度有fi27q-p 實物睇下

不過已經係最好既5120x1440 mon，最少要一張RTX2080ti先推到

用緊，8750h + egpu 2080
Bfv 開rt得返2-3x FPS

32:9都冇第二隻揀了

單卡RT只限2560x1440以下解像度了
32:9 仲有隻新出的AG493UCX 亮度低D

的確
如果要FALD 21:9已經要512區 32:9可能要768區成本超可怕

聖誕買新mon送比自己，買左fi27qp 先先發現張枱唔夠深放27吋
Btw對上一個mon8年前 換完mon好似去左新世界

32" 4k 10bit HDR 去美國買係咪平D?

電腦枱80深用馬27寸

ps轉左vesa架

Amazon c27gh70 計埋運費 3700左右點睇？
呢個價係咪 vg27aq 算

PA32UC? AMAZON 係平d
PA32UCX 香港同AMAZON都差不多價

如果等唔切VG289Q, LG 27UL600, U28R550, PB27UQ, PG278Q
呢幾隻邊隻會好D, 筆直6K以下
多數用黎打機 睇下Netflix, display card用緊2080

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

拎黎打fps睇Netflix

睇你中意va定ips

U28R550 for sure 同VG289Q同一塊面板
PG278Q係1440p 144hz 唔同種類

純粹睇片 $1000貨仔 ok的
不過唔好太舊款

U28R550 香港邊度有賣
另外一問, 27UL600 好差咩?

係，冇分別的

如果你經常用notebook而又有type c就會好方便

HDR最重要幾樣野 區域調光,對比度,色域,峰值亮度
27UL600幾乎冇樣中
VG289Q/U28R55 起碼都有廣域似樣 有90% DCI-P3

thanks 過幾日紅日出街睇下先

32吋4k ips
10000 budget有咩選擇

PA32UC (AMAZON)
冇得輸 不過input lag高左少少

想買ASUS VG248QG打機

咁如果用Radeon 5700 XT 點算 , 即係唔用勁咭根本打唔到機

5700 XT細核心行高解像度完全冇優勢
但開低D特效冇話唔得

如果真係想換三叔49” , 咁我換賣左1070轉5700 XT ，定加錢換RTX 2080,或等下年Radeon 出新咭？

現階段只能買2080super or 2080ti
因為5120x1440個像素算係接近4k 仲要120hz
等得就睇下radeon新卡 咩環境先

for執相用，買benq sw2700pt 定sw240好，一部27寸但3年前款，另一個24寸一年款？

明明asus官網係VG27AQ

點解黃金3c睇到嗰箱都係VG27A

正常 asus mon會少一個字

PA32UCX個盒應該就會印哂成個名

yes
PA32UC = PA32U

去dell官網問左幾個online sales 全部都報貴幾舊 仆街啦屌

問完中田價
pa32uck萬3找1蚊
好似買得過

pa32ucx英森連運都係2萬3有找

咁平
街價仲係21xxx
中田個網報16500
如果真係萬3有找 個價貼到AMAZON 實一實
睇黎AMAZON 開始俾到壓力

但咪平過低一階既pa329c?

PA32UCX AMAZON 3955美金喎

我直接問佢pa32uck

準備買LG 24GL600F-B
有無巴打用緊？

應該pa329c仲有下調空間

pa329c 曾經做過9999港幣 限量幾部
今次PA32UC 都可能係
要買就快d出手
k版跟個校色器都值2千蚊

已落訂

咁貴嘅mon
我做開剪片嘅都唔捨得買

早知等多一個月
我上個月係AMAZON 入手PA32UC 1299美金

諗住留埋黎ps5用

我都係娛樂用

仍個架好鬼深接近30cm, 我大概距離50cm 左右

我等VG289Q

得28吋

剛剛換咗隻27吋4K
等呢隻做副mon

有無啲 雙瑩幕 座台支架 推介？

有無23寸16:10 mon推介？
最好同MacBook個resolution一樣

MacBook個resolution係咩？

預計會砌部新機
3700x 2070super
有無咩推薦Mon可用？ 預算3-4k
會玩lol Poe r6 pubg
27' 144hz

27" 1080P 144HZ

VG27AQ啦

張卡其實推唔推到2k?

推到但唔可以最高

Gaming 2K 同用2K mon 好似兩回事

好 唔該哂

新手唔多識 但你推果部vg27aq睇完感覺唔錯 我應該就入手果部

其實我都唔識
不過呢隻呢度都好人推介

唔通用2k mon但係較1080p打機咩

落完訂話下晝代理咁啱有部落舖
收工去埋拎
終完裝好擺上檯
今次真係要諗下換檯
一部PG35VQ一部PA32UC迫爆

原來你玩到咁大
難怪GBO2咁屈

加貝拉課完都抽唔到之後做返無課鳥

如果同BenQ PD3220U比呢

依家買MON係咪多默認冇得試
就算7日內肯一換一都拎餐死啦

梗係唔正常啦

咩MOON黎

4k好似要hdmi 2.0 or dp 1.4
而650ti肯定冇呢啲插口
所以

梗係拎返去換啦
大喇喇成皮

有影相留底拎去同佢講囉

PA32UC 配置更高 HDR更強

你試下插返舊線睇下有冇就知係關線事定MOON事

ROG Swift PG35VQ – Optional Firmware Update

ROG Swift PG35VQ – Optional Firmware Update
ROG Swift PG35VQ may flicker infrequently and show vertical lines while displaying graphics from certain games. We have found the issue to be an LCD panel sensitivity to certain colored patterns. ASUS has resolved this issue in a firmware update, which will be available for download as an update utility by the end of December 2019.
ROG Swift PG35VQ monitors with serial numbers where the second character is '6,' '7,' '8,' '9', 'A' or 'B' (e.g., J6LMQS002053, ) are eligible for this update. Please contact ASUS customer service if any other enquiries.

主要用來玩Excel
會用MacBook 同 Window 機試野
平時會睇下youtube

想買一個橫一個直，最緊要平，2手3手都得
請問有無推廣？

你事但去hktv mall 執兩隻1000樓下咪得

Amazon買咗aw3420dw，係咪換個香港頭就得？部機係受到240v?

VG289Q vs EW3280U
唔比較size, 係咪VG289Q全勝？

90%DCI-P3 VS 95%DCI-P3

答你唔得係咪掉左佢

唔得咪轉壓

User’s Guide咪有寫
做下功課吧

呢款好似幾正

網上見有VG289Q pre-order感覺有伏味

price. com入面咁多間鋪都冇咩

Thx 巴打買完一直ot都未有時間玩

想問下各位巴打 打機用咩收音？

收咩音？
你要錄片定點？

想問下你地開HDR果陣開game會唔會畫面黑一黑好似轉source咁 有時就好似條線插得唔好咁個mon花哂 一秒之後又正常番 依家覺得好煩直頭熄左hdr算 唔知係mon問題定window10問題

jumbo就算有貨都唔好買，間野撐警撐共

佢話留貨要等下年一月中 等到一月我都買VG289Q
留番俾鬼買

唔係呀，想用黎打機果陣傾計渣

我驚去到二月呢隻都未出
就等到佛誕

轉HDR係會黑MON一下
但我又唔會花晒咁誇張
反正HDR唔係長開 要睇HDR sources 先要開

咁樣求其都得啦
要錄音好聲啲，我上個月Amazon BF 買左隻Blue Yeti

巴打用黎唱歌？ BF賣幾錢？

錄片放上youtube
原價好似9xx到1千
我買咗HKD 710 免運費

有冇巴係中田買FI27Q-P 比唔比試？

我隻aw3420dw終於都到

係
你點買最後

之前係apple store 見到個 LG Mon 好靚色
我諗應該係 4k 唔知有無巴打知
唔知除左個隻 有無其他mon都係咁靚色而平返d

好難比mac os 色彩管理本身就好過windows 幾條街

係apple store出現得 價錢應有返咁上下

咁又係
好似係叫 ultrafine

個分別係咩？清啲，定仲有性能上分別？
如果打機係咪百幾蚊都夠

我早幾日到

你上youtube搵搵Blue yeti 就大把sample聽

通常啲人買gaming Headset唔係睇個mic質素
反而係個Headset播放質素，講到話聽到腳步聲喎
我自己唔打FPS，所以就咁打機通訊我求其買個 $3x 耳罩式就算

我買咗iloud mm, speaker黎，所以先專登買支咪

通常同人打機通訊我就唔建議用Speaker
因為個Echo會好勁，為己為人，都係用返Headset

淘左個mon寄官方直送，今日到貨心驚膽跳咁開箱
好彩最後冇死點問題，漏光都可以接受
個HDR都OK收貨，2999人仔真係有驚喜
不過張2080都唔夠用，睇嚟2k 21:9 144Hz 用2080ti先夠

2080 ti 仲貴過你隻Mon

今代80ti定價真係過份左少少
直接取代titan本身個定價

係咪有啲指向性收音嘅咪

有呀，我買嗰支咪有囉

我今晚仲要開通頂未有得玩住

指向係咪就可以用speaker打機同人傾計都得
而個價錢一定係貴？

我好似唔覺有死點，到咗個幾星期但日日ot無咩時間用

budget 2k左右 想試144hz
打csgo 多 XL2411P 係咪一個好選擇

想問係正都見到有啲mon會反光 好似鏡咁
果啲係咪漏光

有冇淘寶link睇下

環境太光

但係貴啲既mon冇呢個問題喎

有鏡面及霧面

鏡面有冇野好過霧面

睇落去色水鮮艷D

pag341cqr
Msi 官方店

新機打打下cities skykine 突然死機

開返得呢個畫面

發生咩事

自

send錯區

巴打想請教下 見淘寶尤其屌米 34 果隻
依家同規格既價錢起碼差成條街
公司貪平入左幾隻都冇穿冇爛
佢係真係頂爛市 定邊方面fake人

FI27Q-p 斷晒貨
訂最快月尾會到貨
價錢現金優惠$5100

邊度有現金優恵

冇fake人
三星面板黎
但唔好貪平啦 又淘寶又小米

其實都明一分錢一分貨 屌佢淘寶平行時空咁
21:9果D 2k144 都係2-3000蚊
連msi aoc呢D比較出名既牌子都係淘寶打價格戰
仲淨係得大陸有賣 想知係呃人定點啫

小米之前都有考慮，最後買msi原因係HDR 400 同量子點
同級應該小米性價比最高，但買之前千祈唔好信晒淘寶同京東入面啲評價(有啲評價有回款)，要睇評價上百度睇好啲
小米1999
Aoc 2499
Msi 2999

咁多人買呢款

旺 中

打錯

深水 中田

點睇lg 34gl750-b
香港賣緊咩價錢左右

其實我都唔想貪平，但睇完其它 3440x1440 144hz 街賣個價之後，心諗價錢差太遠吧.....

問左好多個sales 最後有個offer $1899就買左

雖然係IPS。不過2560x1080....

買咩型號

2k無咩所謂
我好少打機
睇片多

同埋張display用緊1060係唔係唔洗買4k moon都得

利: 睇片，文書，少打機

但個問題係
普通用桌面同睇片都有明顯分別

ppi=27吋1080p

即係點

21:9只係長左 每英寸像素幾乎=27吋1920x1080

1060睇到4k片
可以考慮4k mon

4k mon有無邊隻3千左右推介

呢款冇得輸 但好似貨少

好彩啱啱好塞得落

想問下你果部上面兩個角會唔會有啲白白地，好似啲電話貼甩甩地咁

你啲wallpaper邊到down

我又冇呢個問題

我張係呢度down

介唔介意影兩角黎睇下

用緊dell u2718q，因漏光換過一次，依家用左一年左右又漏過，如果想換過27吋左右mon，2k都得，可以加錢換，應該同dell傾換邊隻?

訂咗FI27Q-P 下week拎貨

換up2716d?
但黎緊會有隻新4k mon叫u2720q 應該係u2718q後繼機

好，等下先，好彩5年保

再觀察下
但好似之前得大陸有貨

想問下 1.5k 樓下係咪ASUS VZ249HE cp值最高？

電莖moon 用電莖headset 喇

唔太鍾意headset

咁另買喇叭

AOC 24G2

香港好似唔見有賣喎巴打

同埋24寸仲曲面會唔會好似多9餘咁

3000蚊畢直

想要27" 144hz 2K IPS 會唔會想太多

岩岩買左benq ew2480 幾好，望落對眼真係舒服好多，仲有HDRi

想問問呢個mon得唔得

我見美森都幾多人買
外國網都有介紹下

就係想講呢兩個位，係正常？⼁

大陸面板
燒印

24g2係flat mon喎
你係咪睇錯cq開頭

Acer VG272UP

諗住依隻定Dell u2419
有冇巴打可以俾下意見

ew277hdr幾時變IPS又2K

唔好信佢個網，應該打錯

U2419應該啲色靚啲，但我唔太鐘意dell呢個牌子
之前試過call人黎整部dell廠機，但推三推四，最後話我部機冇問題唔肯上黎，所以對呢個牌子有啲hesitation
建議你落場睇下鐘意邊個

EW3280U 4K HDR IPS
咁快有人做HDR對比

mag241c 同mag241cv 塊panel係咪一樣
都爭400

係喎 柒左 不過香港係咪無賣 淨係見到淘寶有

Samsung 32 吋 UR590C UHD 4K 曲mon ok?
少打機,Edit photo

想問下以下三隻moon點樣駁同一部pc?(分開三個畫面）

U2417H，有一個hdmi,一個display port
S2418H, 有一個hdmi,一個vga
Aw3418dw,有一個hdmi,一個display port

Pc用rog 2080s oc版Display card ,有兩個hdmi,兩個display port，一個type-c

其中一部要用一個hdmi位駁ps4

最貴嗰隻mon dp,其他啱位就隊,去顯示器設定再較位

其他都hdmi?

最近買左呢個mon

冇所謂啦 又唔係4k 120+

分別好似唔係好大

2k 144 離講 msi MAG272QP 係咪最抵玩

呢隻呢

執相唔用ips?

本來想買LG 4K mon,但好似好伏，用左大約半年會有紅邊

BenQ PD3200U
友達ips
100% sRGB冇廣色域冇hdr

我前排係amazon買左呢隻, 中左sad貨, 中間有好多死點, 5點以上, 結果退左

最初頭我都有諗過亞馬遜買,但覺得mon呢D高危野係咁遠運過黎有D淆,最後都係香港買

錢就冇蝕, 不過浪費左時間, 結論係買mon都係要有得即場試

有D mon amazon平7千-8千蚊以上
好難說服自己係香港買
好彩我係amazon買左隻32吋 冇事

亞馬遜真係平好多

想要144以上 既27寸
會執相同駁ps4
1080p都得
4k就免，推唔起
依家睇中 aw2720hf同mag272qp
仲有無其他選擇

我發現2716d都正wo，100% Adobe rgb睇片，執相正，但16年既產品黎

有無巴打知幾時21:9曲面會出4K 144Hz up 既mon，怕ps5出 ，全部都4k game

原來PD3200U得HDCP1.4
睇唔到有保護既4K片 例如Netflix 4k/UHD BD
PS4 PRO 4K GAME都唔得

用雙MON
21:9 + 4k 16:9 MON

想問下panda panel係咪差得好緊要

你21:9係咩model

睇錯 以為你雙mon

枱細 只放到一個27或32吋
諗緊要4K定21:9好

我就揀左32吋 16:9 4k HDR

我都想加多隻VA 144hz
可惜冇位

但一界二，一邊output ps4,一邊電腦，上網睇到片好似被16；9正好多

我21:9都係另外棟部ipad睇攻略，上網
打機唔full screen投入唔到，黑邊都係咁話

21:9 5k滿足哂你2個願望

邊個型號？ 我睇到都係2k

有道理

用緊PG35VQ+PA32UC

得呢款

重有

有冇巴打知 個MON發生咩事?
買左唔夠1個月 有撻印 熄機都係咁
點抹都抹唔甩

AD27QD?
支援4k 訊號輸入
ps4 pro 4k可縮成1440p

喂屌你正啊喂

但得60Hz

正mon

呢款上星期見到黃金賣3300左右

5k都要2080ti先推到, PS5 display都唔知有冇呢個級數

ps5應該唔支援21:9
因為電視幾乎冇21:9

21:9既 4k mon 玩 ps4 上唔到4k 架

34wk95u應該得

aw2720hf 有燒印
我中左伏

咁應該買16:9 4K 144Hz?
原本諗住張枱放唔到雙mon,21:9可以2個output一路打機一路用電腦。
同用21:9玩槍game食雞都好似幾正。

條白線?

有冇得返去換啊

去顯示設定將SDR亮度拉高

幻彩詠香江？

得hdr400既你當冇hdr喇

咁貴咩 我見賣緊2790咋喎

你之前用AD27QD 個HDR400係咩感覺

唔開好過

一分錢一分貨 始終HDR10門檻太高

唔係條白線
係條白線上面 撻野
點卒都卒唔甩
關左MON 都係有撻野
送到黎 明明冇 一個月後就出現

過左一個月 唔知有冇得換
佢話3年保養

係條白線上面 撻野

熄左mon都有即係唔關個mon事啦
係咪唔覺意hi花左

高登3338

可能我屋企人 整花左

原廠 包0光3死 3年保養

其實螢幕個面 係唔係有一層保護貼??
定係可以換左張保護貼 就搞惦
好似手機咁

螢幕+主機 白雪雪 襯我

巴打 睇下螢幕個面 係唔係有一層保護貼
定係我睇錯

星期六去睇影左幾隻咁啱有佢

Comdex

Sor 眼殘以為講xv272up, xv272up 先係3300
睇評價vg272 塊nano ips 對比度好似好差

aw2720hf 好似有層磨紗係面

申利 唔識睇

yamaha nxn500 用家

要對比度打死都唔會買TN同IPS

依家要Wide Color Gamut 、HDR600以上、2K、VA、Free Sync 144Hz、27吋
係咪得Samsung 嘅CHG70？

PG27UQ/PA32UC/PA32UCX D對比度好正

請問垂直mon有推薦嗎？
文書用途為主（間唔中睇下戲），24吋，budget 2000樓下
我見網上有人推介dell U2414，但已經係幾年前資訊
感謝！

想搵隻4K HDR GE MON, 25-27吋, hz無咩特別要求
如果有埋G-SYNC就最好啦不過無宧無所謂

筆直5-6K到啦, OVER筆直其實都OK GE, 不過可能做分期

屌米部34 mon 有冇巴打有買？

用vg27aq玩cities skyline閃到眼都盲
一路慢慢del mod都閃

最後頂唔順del曬所有mod都仲閃

啱啱忽發奇想係咪個g-sync 問題
試吓off左佢
即刻唔閃

求解

PG27UQ/X27
Meaningful HDR

係咁推人買貴moon

佢可以OVER筆直
平價HDR真係太流

根本hdr1000以下都係垃圾

早兩日我又係,喺menu冇load嘢都閃閃吓,不過用ad27dq
之前玩都冇嘢,有關過g-sync試但係而家開返又唔覺閃

皮幾2皮真係貴左D
OVER我諗住都係OVER到8-9K咁

9k夠買埋32吋啦

無位放32 土地問題好難解決
原來用緊一隻23 + 19
諗轉上25-27吋ge配多隻直立mon

HDR1000約=UltraHD Premium
HDR1000>>>>>>HDR600/500>HDR400
HDR400要求太低 完全冇意義
HDR500/600 要求廣色域 但local dimming 太弱

HDR1000 都有D型號冇FALD 都係流流地

或者等VG289Q

THANKS, 再研究下先

唔好意思... 爬完文都唔係好明...
如果ps4 pro + PC （主要打lol 同pubg) 27"/32"
其實應該點選擇好...
VA/IPS?
2k ps4唔支援係咪唔洗考慮？
4k + 144hz 係咪未有嫁...？
睇完好似只可以揀1080 144hz 或 4k 60hz...
2k 144hz 好似兩頭唔到岸咁...

用過FALD返唔到轉頭
Btw 感覺Pg35vq 色水冇pg27uq咁正

差7%DCI-P3差咁遠

近排砌左部3600+5700XT既機，想問下各位巴打有冇咩MON推薦
主要會拎嚟打FPS同PS4 PRO所以應該會揀個2K 144HZ IPS既MON，筆直4K
暫時睇中以下幾款
BenQ EX2780Q
Acer Nitro Gaming VG271UP
Acer XV272U Pbmiiprzx
ASUS TUF Gaming VG27AQ
係星河個網睇到上面嘅MON有機會支援PS4 PRO 4K縮顯，想問下有冇巴打用過4K縮顯同埋畫質如何?

計volume 唔止7%
PG35VQ sRGB volume 120%
PG27UQ sRGB volume 150%

ps4 pro都可以用2k mon 只係會blur
但有有2k mon可以輸入4k訊號 然後縮落2k 會好d
4k 144hz mon 8千蚊+

唔駛驚，我夜啲放大啲影多次比你睇

其實正常，佢面頭係圓角塊野你可以當佢係mon貼，底果塊係玻璃

我之前隻u2414h都係咁，係隻u2419hc先修正左

話說x35/Pg35vq 個更新仲未出
又話12月前

上年買左隻PG27VQ
到依家已經整左5次....
次次都係壞LCD 換左之後唔夠一兩個月又壞...
係本身mon問題定我拎到機王?

好似話12月底
應該差唔多 試下不斷f5

部aw3420dw次撚次開機都話Sleeping mode，我郁mouse禁keyboard都無反應，要再重開機先得。
究竟點先熄到sleeping mode!?

x27 HDR睇 WITCHER 好撚正

究竟EX2780Q係咪有g-sync compatible?
前兩個po有巴打話佢冇
但youtube review又話開到同好順

btw香港係咪冇晒貨？

幫人買左隻著mon試左陣

開到g sync，冇俾錢nvidia做認證遮

個價好抵屌

只要有adaptive-sync/freesync 就一定可以開
但效果就冇保障

抵呀，係差在冇得教高低

落腦場仲平d不過要自己拎，訂嗰時話預10日點知第二日突然話代理返左貨拎得

開左係有效

但點都差真g sync少少啦，始終冇晶片

過唔過到G-SYNC 擺錘示範?

其實點知係咪用n卡真係enable到freesync

叫過到，比v sync, no sync明顯好好多

跑G-SYNC Pendulum Demo
自行set fps range
VRR範圍內冇tearing

個支架真係廢左d, 有冇座枱既vesa mount 支架推薦？

我淨係用過ergotron dual arm鑽窿裝，唔識其他唔知穩唔穩陣唔敢講

有冇d唔係夾枱係座枱，屋企張枱夾唔到

係咪click到vsync就係run到freesync

g-sync

如果淨係旋轉升降stand應該是但買都得？ 係arm怕佢dup頭買好少少

對Mon完全無認識
想買黎睇戲 煲劇
有隻apple tv可以用
Budget $3000內 32吋 4K
想問大家有咩型號推介

原來電腦螢幕 真係有MON貼
我以為自己睇錯

香港應該冇乜可能

點解我AW2720HF 冇得禁 g-sync個位
禁左 g-sync 自動同我彈去 VSYNC

有冇開

第3 我冇V個格

我直情冇呢行

咁樣就搞惦??

可能我個mon冇g-sync compatible既關係啦

正路就係

用緊咩mon

但唔知起左佢實際會係點呢

試下

咁如果27吋呢

其實大部分mon都有

優格你砌左機未？

自己睇

路過想問如果主要係睇片同打ps4pro
U2718q定依隻會比較好
Budget大概5000，除左27inch外冇咩要求
謝謝

u2718q 世紀大伏 規格又比呢隻低
平價27/28吋4k 得U28R550UCQ/VG289Q似樣

有冇巴打想要 DELL P2219H

呢個價位冇得輸

香港經濟都唔係好差姐，仲識加價
真係唔怪得d人去TB買mon

砌左 9700KF+2070S

原來係咁
它是防眩光覆蓋層

呢個喇叭要五千蚊

有冇巴打知 271C同 271CV有咩唔同

事實係買mon去amazon仲平過淘寶
有啲人出賣靈魂都仲要俾藉口自己

幾好呀咁

開心使用中，準備問人借隻spider返黎cal色

主要買佢個內置dac 唔洗另外買sound card擺脫底板出聲
另外仲有藍牙同wifi 基本上所有會發聲既野都可以connect

用hdmi定displayport?

影你啲setting黎睇下？

買左asus 2258q

asus xg32vqr 同 msi mag321cqr
邊隻好d？ 定係又有d 差不多 價錢 又抵d...

2k mon 4k訊號 係邊隻呀咁... ？

眼鏡黎

ad27qd

會落會有32吋 既選擇😢

2700一加加到3400
真係抵你香港腦場執笠陷家產

唔係不嬲都係要問完先報另一個價你既咩
PA32UC報價表寫16999
問完佢報12999

想請教下地球係咪冇24吋, 2k, ips, 144hz呢個組合嘅moon存在

冇
得TN 16年出嘅

屌隻隻芒都開到架喇
用唔用到咋嘛

自己追post啦屌你

冇freesync moon 開唔到

Asus vg258q

想問下睇邊個SPEC先會知個MON支唔支援4K縮放?

Dp翻去影俾你

有無人試過小米個34’‘ 21:9，見2000幾好抵

用pwm 會傷眼

benq ex3501r 點睇

佢我上網睇佢唔係用三星面版嗎

你用咩display card

Gigabytes gtx 2080 super

應該係用家測試過先知

有
2K (144Hz) + HDR + 4K縮顯

pwm

我都係聽人講 求解

你睇呢個review覺得點先

我部AW2720HF
買返黎 冇搞過螢幕設定 正正常常
螢幕休眠 都係跟返WIN10個設定 5分鍾後

一分錢一分貨

AOC CU34G2X

和

MSI PAG341CQR
這兩個只有大陸版，原因是太低質？
我今日在黃金最便宜144Hz1ms的21:9 LG 34UC79G 還只是有FHD

咁似係你部機sleep到dead左

係部機天玍有問題？
真係好煩，每次都要做一次開熄開機

海鮮價

tom lee減價3500入手

tom lee減價時3500入手, 之後都唔見有減過

平價4k呢隻應該無敵

大陸panda燒印面板

JD LG 27UL600 $2450 免運費, 你係amazon搵隻一樣spec 仲平過呢個價錢

4k
Ps4同電腦用 之前爬文睇左話benq for ps4用 ew2870u 而家巴打們仲推唔推介呢隻

ASUS PA32UC
JD賣20k hkd
Amazon賣10k hkd

你係JD搵隻一樣spec仲平過呢個價錢

LG 三星 呢啲牌子因為政策補貼優惠的確係大陸賣平少少
但其他牌子嘅mon都係amazon平過大陸

PA32UC港行都賣緊21k
你自己諗喇，Amazon又有得退換

正正係因為貴價mon Amazon賣平一半價錢 先唔會想買港行

就咁睇 LG 27UL600 同PA32UC 啲SPEC 睇唔到點解要貴8000 咁多

27UL600同PA32UC差咁遠，你認真

買左SAMSUNG CJ791
幾正

想問有無人會自己換過STAND,
原裝好晒位

呢兩隻淨睇spec 都見到唔同級數喎

centralfield PA32UC-K做緊13999hkd

PA32UC 賣10k係好有性價比的
直接秒殺香港同價32UL950

港行定美水

行貨 可以俾AMAZON 逼出黎

*可能

貴8000元當然唔同級啦，講緊值唔值俾多8000元

邊到Justify 到8000元接近5倍差價?

分唔到唔係要驗眼，係要驗腦喇

買得專業mon多數為工作需要啦
你話值唔值喇咁

完全值
畫質完全唔同層次
PA32UC 係meaningful hdr

條友坐左幾耐監

港行喇on9

sor 我冇留意centralfield咩價
求其睇price格價

討論緊個分別同個價值既關係,你就話分唔到，閱讀理解都唔識真係要驗腦

你柒就認喇
睇spec都分唔到
你幾時見過全陣列局部調光 (FALD) 既model會平

12999入咗
包埋校色器抵到

想等PA32UCG

我拎黎做副MOON玩PS4咋
唔使要120HZ都得

85% BT.2020, >95% DCI-P3, 384區FALD, 1000-nit, Thunderbolt等，仲包埋i1Display Pro，咁都Justify唔到
仲有邊到5倍差價

唔好買tn 4k

27UL600廣色域又冇，得個垃圾級HDR400，睇HDR同PA32UC完全冇得比

睇唔到你講JD

不過唔知amazon嘅pa32uc包唔包i1display pro

唔包
Pa32uc k先包i1display pro（套裝價）

你驗腦喇，好難同你溝通

PG27UQ仲未光復到

咁其實係香港買連i1display pro都係差唔多

香港最近先平咗
突然由21999跌落19999再極速落16500>13999/12999(唔知係咪得centralfield做到)

好似仲要17000左右

可能太多死貨？
比我簡真係寧願係amazon買2部

咁應該揀邊隻 主要用黎打fifa同睇utube 想ready for ps5

CG32UQ

我上面話d人去tb 買平mon，唔係鼓勵人咁做
香港經濟依家真係需要大家支持
但d鋪頭見件貨好賣小小就加2成價
無人買轉個頭執9埋就怪人TB？

係呀
香港代理食水深，淘又益咗支那變相害自己人
如果香港個價抵買梗係買行貨啦
如果真係差幾多下，我會揀Amazon有賣嘅mon
如果淘寶JD同Amazon差唔多價而又平過香港，我都係會揀Amazon

newegg中資，唔會考慮

Dell香港冇既型號係咪冇保
想買S2719DC

有無d差唔多budget

森林 賣FI27q-p 都要5k未計運費....

呢款行貨5199咋喎

我訂左行5100 有得拎

咁耐仲未有FI27q-p包膠

我想問VA面板係咪真係唔適合用黎睇文字？定係要視乎解析度？（如果27吋FHD呢？）
另外想請教下有無可以打直嘅螢幕推介（24-27吋），謝！

三星6子像素va/BGR排列VA 睇字都比較差

Asus pg349q點睇？ 比較緊呢隻同aw3420dw

可能係
2萬蚊
專業用途 買eizo好過
娛樂用途 買PG27UQ好過

屋企本身用緊dell u2417h 尋日返到去無啦啦有成條死線
而家想買兩個新mon都係24吋 都係2k內budget 主要係睇片多 少打機 係咪都係買返dell既u2419h好 我見樓上有推介benq
另外有冇雙mon支架推薦

ergotron

幾舊水有咩文書display card扺用,
主要用來lightroom 開到硬體加速執相

32吋抵玩4K MON
除左BENQ EW3270U
仲有邊款推介？
主打睇片
間唔中會玩
UBISOFT STEAM大作
用緊GIGA AORUS 5700XT推

5700xt
要得4k都係丁畫質，但張卡好似唔夠力喎
咁換黎做咩

睇NETFLIEX 唔洗咁好力啦
人大左 真係沒咩時間成日打機

要睇片更加要好畫質
Pa32uc值得擁有

PA32UCX

超曬BUDGET 諗住5000內
要留番d錢買其他電子垃圾

5000內最好就係ew3270u了

中意鮮色就aw3420dw

我指你部電腦，去硬件管理員睇下有冇“！”

乜ad27qd停咗產咩
今日去中央田問 佢話停咗產宜家出咗隻f127qp代替

yes

AOC 2790VQ 4K IPS 有無伏

用咗4個月未岀事 不過遲啲岀 vg289q會買埋用黎dual screen

睇運的

但我電腦係由off變on啵

ad27qd出得一年就停產

唔計佢hdr垃圾 5千一蚊其實幾抵玩
今日番貨拎左

森林都要5千蚊未計運費

而家仲有咩HBR3螢幕可以全開曬?

新model同舊model差不多價好正常

Pg35vq 個更新唔係年尾最後一日先出吓

ew3270u

最近買左個新mon Samsung U28R55
本第display care用緊MSI 1070 Gaming X
有3個DP 1個HDMI
本身駁緊兩個mon 一個用HDMI出
另一個用一個dp 轉hdmi頭+hdmi線出
而家駁個新mon想用DP直出但係黑畫面
但舊mon HDMI出就正常
但係NVIDIA control panel係show到駁左兩個mon
張1070係DP1.4 mon係DP1.2 條線都係1.2
係咩原因

3270同28704唔係剩係尺吋上嘅分別？
Lg 27ul500 同2870u 兩隻點比較

ew3270u係VA, 顏色靚過TN

地方淺窄 放唔落32

dp淨插新mon confirm新mon冇問題就dual mon時插其他dp port試試

張圖其他display card的，搵唔到你嗰張有講明係點分

單mon 都冇畫面

淨係bios 個下有

入到window就黑

插Hdmi俾新嗰隻睇下

肯定Mon冇壞不外乎都係插下其他port換下線咁試

現架買pg289q會唔會太on9

amazon入手xg270qg好過
11月新出嘅2k gsync nano ips
計埋運費都平過pg279q行貨
spec又好過pg279q

34"21:9 有無介紹
唔點打機 想有HDR 影音用途多
會剪片同執相